發夢請台灣派軍艦去香港對出

想走就走 自少係台灣都好過係中國連住

你就真係早d瞓 發夢啦